中國又跪！又做龜孫子！宣布減免對美進口商品反制關稅

中國宣布再減免自美國進口商品反制關稅

特朗普總統和劉鶴副總理在白宮簽署第一階段經貿協議(2020年1月15日)

中國當局2月18日宣布第三輪減免對美進口商品的反制關稅，涉及美國的豬肉、牛肉及大豆等696項商品。這是美中第一階段貿易協議2月14日生效後，中國採取的最具實質性的關稅減免措施。

據路透社報導，中國企業從3月2日起可向國務院關稅稅則委員會提出自美採購商品關稅減免申請，逐一審核批准後，有效期為一年。

中國承諾未來兩年增加採購2000億美元的美國商品及服務。這次關稅減免商品包括豬肉、牛肉、大豆、液化天然氣、原油等曾被中國征收額外關稅的美國主要農業和能源產品。

不過，自去年年底前爆發的武漢新冠病毒疫情，令人擔憂中國完成購買美國商品目標的能力。中國各地方當局為控制疫情，嚴格限制旅行及交通，令許多工廠無法開工或只能部分開工，居民也無法離家外出，嚴重影響消費。

目前，中國的新冠病毒疫情已使7萬多人感染，1800多人死亡。

白宮經濟顧問庫德洛這個月早些時候表示，中國國家主席習近平在最近與特朗普總統通話時確認，中國將完成雙方第一階段貿易協議的目標。

強國又贏

玩唔起又學人跟

之前又吹風話因為武漢肺炎，未必能夠兌現到第一階段貿易協議

結果依家又冇咗呢回事，做咗龜孫子

至屌鬼係臨支支TVB拍雜種廢炎至自爆個昆C9廢老故仔，隨時完全又係狗政PR屎片劇本囉！！

班大陸佬冇帶口罩,侵侵唔驚

多鳩餘啦, 都冇人敢去買大陸貨, 減唔減都一樣要仆街!

又然

Tvb 夠唔夠膽播呢啲

共匪你好無面呀！
變成不合法管治

係減免美國入口中國嘅關稅呀

唔見棺材唔流眼淚 敗家習而家散盡家財啦 仆街!!